【連登公告】公海模式現正開放

大家好~
我係連鼠
歡迎來到連登討論區

對於無lihkg account既你，係咪好想參與我哋嘅討論呢？
依家我哋推出咗公海板（登入公海account先至見到）
只要大家like同share我地既facebook專頁，你就可以得到一個公海account 加入討論

限時數量：１００１個
得到公海account既朋友可以入黎留一留言

感謝樓主分享🙏啱啱成功取得ac了

已成功申請, Thanks

兩個, thx

好撚心你公海兩隻字就隔得開D啦

大家連facebook 都沒有嗎